有冇人用雨燕app睇唔到直播

好掛住超哥把聲

用HKBN?

好似死咗啦個app

財爺

個圈圈load唔到

超哥 財爺 難得廣東話 BLOCK鳩曬

有冇人睇到？

難得有廣東話免費直播都無埋

睇唔到呀

懷疑雨燕犯咗国安法

雨燕好似冇哂廣東話主播